<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Boite à TO</string>
    <string name="title_activity_about_tab">Page à propos</string>
    <string name="About">A propos</string>
    <string name="SocialMedia">Media sociaux</string>
    <string name="chosenewchannel">Choisir une autre chaine</string>
    <string name="legal">Légal</string>
    <string name="legalcontent">Icônes : \nmaterial.io www.flaticon.com/authors/pixel-perfect
        \n\nLibrairie: \ngithub.com/studioidan/HttpAgent\n\nLicences:\nTous les icones/logos/marques
        appartiennent à leurs propriétaires respectifs, même s\'ils ne sont pas mentionnés en dessous\n
        Les logo Twitch, la marque Twitch, \"Glitch\", et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle de Twitch, sont propriétée de Twitch.tv, service possédé par Amazon.com, Inc.\n
        Le logo YouTube, la marque Youtube, et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle Youtube, sont propriétée de Youtube, LLC. possedée par Alphabet Inc. (Google)\n
        Octocat (Le logo Github), la marque Github, et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle Github, sont propriétée de GitHub, Inc.\n
        La marque PayPal, et toutes les autres ressources qui rentrent dans la propriétée intellectuelle de PayPal, sont propriétée de PayPal Holdings, Inc.\n\n

        (S\'il y a un probleme avec ce qui est ecrit ci-dessus (ex: nom d\'une entreprise mal
        orthographié; quelque-chose qui appartient a vous ou a votre entreprise, qui apparaît dans
        le code source ou dans l\'application sans que la propriété ne soit mentionné ci-dessus;
        nom, marque ou logo qui n\'apparait pas comme vous ou votre entreprise le souhaite (comme
        (tm) ou © manquant); mauvaise attribution de certaines ressources; ou tout autre probleme
        légal) s\'il vous plaît contactez moi via mon adresse mail renseignée sur Github ou la page
        Play store de l\'application, avant d\'engager une procedure, pour que je puisse rêgler ce
        probleme, je suis un débutant dans la publication d\'applications ou les problematiques
        légales en général, donc c\'est certainement pas parfait… désolé)\n
    </string>
    <string name="connectionErrorHTML">Connection impossible</string>
    <string name="twitchUnjoinableHTML">Impossible de joindre les serveurs de Twitch, verifiez votre connexion et redemarrez l\'application</string>
    <string name="save">Sauver</string>
    <string name="channelname">Nom de la chaine a rejoindre</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="connect">Connecter</string>
    <string name="errorchannelvoid">Veuillez entrer un nom de chaine</string>
    <string name="reason">Raison</string>
    <string name="dayin1letter">j</string>
    <string name="weekin1letter">Sem.</string>
    <string name="aboutdev">A propos du dev</string>
    <string name="aboutapp">A propos de l\'app</string>
    <string name="appexplainations">
        Cette application vous aide a appliquer vos droits de moderations sur un chat twitch. Le
        premier avantage de cette application est l\'interface : avec vous n\'aurez plus besoin de
        votre clavier que pour tapper les raisons des TO/ban, et vous n\'aurez plus jamais besoin
        d\'ecrire "/timeout", "/ban" ou "!permit", juste appuyer sur deux boutons. Le second
        avantage est la selection multiple : vous pouvez bannir presque autant d\'utilisateurs que
        vous voullez avec seulement un bouton (Attention tout de meme, en tant que moderateur Twitch
        vous autorise 100 messsages par 30 secondes, soyez sur de ne pas depasser sans quoi vous
        serrez ban 30 minutes de tout chat Twitch.tv… Je vais essayer d\'ajouter un indicateur a
        la prochaine MàJ). Enfin, dernier avantage mais pas des moindres, VOUS choisissez quand le
        chat bouge (sur l\'app en tout cas… jusqu\'a preuve du contraire l\'application ne fige pas
        le chat de Twitch.tv…), et cela peut etre utilie sur un chat très actif… ca empeche de
        bannir une personne au hazard parce-que le chat bouge trop vite…\n
        Dernière chose: l\'app ne montre qu\'un objet par utilisateur, par consequent, seul le
        dernier message de chaque utilisateur est affiché, donc je vous encourage a l\'utiliser à
        coté de votre ordinateur, sinon vous ne verrez pas les spam…
        \n\nUsage:\n
        Appuyez sur le(s) utilisateur(s) à TO/Ban/Permit, si besoin entrez une raison et/ou reglez
        le temps (avec le slider en haut de l\'ecrant), et appuyez sur le bouton de l\'action à
        effectuer (Ban/Permit/TO).\n
        Astuce: si vous ne trouvez pas le bon temps pour le timeout, mettez le slider du temps le
        plus a droite, et vous pourrez mettre votre durée.
        \n\n
        Vous pouvez aussi vous demander pourquoi j\'ai mis une publicité sur une application avec si
        peu d\'utilisateurs: c\'est pour m\'aider a payer la license Play Store: 25$, quand je les
        aurais, (malheureusement je dois attendre d\'avoir généré 70€ pour reccupérer cet argent :/
        ), je supprimerais la publicité (sauf si mon application deviens célèbre… J\'aime £\'arg€nt
        oui… c\'€$t ma pa$$ion…).\n
        Si vous detestez vraiment la pub (même si je pense qu\'elle est bien placée) vous pouvez
        télécharger l\'application depuis Github, la version que j\'y poste est compilé sans pub ;).
    </string>
    <string name="mypapayladress">Ou mon adresse PayPal : matt2001@hotmail.fr</string>
    <string name="reconnect">Erreur de connection fatale, redemarrez l\'application</string>
</resources>